README.md & CONTRIBUTING.md erstellt

README.md & CONTRIBUTING.md bearbeitet

Pseudo Code hochgeladen

Funktion Hauptmenü überarbeitet

Funktion Abschüsse überarbeitet

Funktion Schiffe setzen überarbeitet

main Funktion komplett überarbeitet

Code feld = (int *)malloc(xK*yK * 2 * sizeof(int)); hinzugefügt für die Speicherzuweisung des feldes

Finale Abgabe